有無人係貝澳睇緊星

乜都無
雖然我知方向唔啱
但係唔係一粒都無下話

5點

唔係啊 11點開始啊